[突發] 華為控告美國政府無理封殺

華為傳準備控告美國政府！

《紐約時報》引述消息人士指，華為正準備在美國德州東區提出訴訟，控告美國政府禁止聯邦機構使用華為產品。

華為副董事長孟晚舟的代表律師，周日﹙3日﹚亦已經控告加拿大政府、加國邊境機構及聯邦警察，指稱孟晚舟遭到拘留、搜查及查問3小時，其憲法權利已受到侵害。

華為拒絕對《紐約時報》的報道置評。

source:

唔用你都要解釋

人地手頭上大把證據
有幾單知識產權案查緊
就唔好衝出嚟柒啦

共匪都唔知封殺左幾多人/公司

惡人先告狀

hk01

賊：「捉賊呀！！！」

總之小人只可以支那做
美國一定要做君子啦

支持
上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

美國民主大國 如果你係支那？ 告都冇得你告

原來可以咁 咁美國公司快手排隊告中國

"对不起，咱们地方有咱家法律！！！"

睇黎冇晒退路

如果華為無晶片...

屌你喺Texas告
係你都去Communifornia啦
Texas呢啲右撚到仆街

有証據 仲查緊 點解搞咁耐

志在擺個姿態啫

唔好忘記侵侵一日佈晒局

就算你去加州告

左膠法官出盡力反侵奶共

去到最高法院 大比數係侵侵嘅人

垂死掙扎

美國：我係封殺呀 你吹吖

還願？？？？？？？？

好似你咁 一世做狗唔識自由
其他人睇住你啦